林忌：點解要唔信你中國，因為你個朵臭咗囉！ (風波裡的茶杯 風波裡的維講 D100) ASI

林忌：點解要唔信你中國，因為你個朵臭咗囉！ (風波裡的茶杯 風波裡的維講 D100) ASI

各黨派立法會議員連日批評醫務委員會否決所有放寬海外專科醫生實習的方案，甚至爭相提出私人條例草案引入海外醫生。民主黨議員黃碧雲昨日表示，若醫委會下月8日再表決又「甩轆」、否決所有方案，或方案不能吸引海外醫生，民建聯立法會議員葛珮帆在本台節目表示，引入海外醫生能解決公立醫院醫護人手不足的燃眉之急，但醫委會就設置無謂關卡，又指引入醫療資源關乎港人利益，但政府將有關決定交由醫委會極少數醫生決定，批評局方是不負責任。

#林忌 #d100 #風波裏的茶杯 #醫委會 #海外醫生 #葛珮帆 #黃碧雲 #免試註冊 #風波裏的維講

壹傳媒最有公信力